★如果政府cut援助，會cut綜援or公務員長俸先？

公務員長俸----影響上一代老C忽公務員

綜援----------影響150 尊貴蝗

想知

y not both

影空姐牛肉飯手足被控襲警
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

🟥旁聽好浪費時間喎～
🔴被告花既時間多啲定你？

Cut 立法會

陳茂波：無止境的援助與紓困不是辦法

2003年轉新制，當你18歲入政府，有100歲命，長俸都要派到2085年

派到破產

用電子人民幣支付長奉

應該會cut福利

因為赤字

一定cut 綜援雙糧先